對家又玩文宣喎

黃大仙黨鐵C2出口

係時候更新文宣啦喂

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

D文宣做乜攻擊記者

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

藍絲冇野叻，抄人就最叻

好醜樣喎

言論自由下佢可以咁做
我地都可以咁做
唔應該破壞/禁止他人咁做

非常正確

系時候周街貼文宣
要多過佢！！

突發 五毛清單正式上線！

攻擊記者係真心最戇鳩嘅行為之一, 咪尤佢地玩

左邊小肥學生妹我ok